除左比利時，有邊隊可以係頭5場世界杯法定時間內全勝?

一定食左禁藥 平時英超唔見佢地咁勁

平時都好勁

2002 年巴西 7場 90分鐘內全勝奪冠

一定食左禁藥啦

真

答案係：堅尼米拿

代表比利時會

個答案係b呀

反而想知有無隊試過全部要加時先贏到冠軍
d體力一定好勁

今屆俄佬 個勢已經似一路一二碼上去啦

係琴晚可惜自己射柒12碼